求救，按alt制惹禍

求救

我平時都會用alt d功能，頭先用左1次無反應，然後發生所有字都打唔到，滑鼠左鍵變右鍵，拖拉文件夾係複制該file

我上網睇過話左右alt同時按，我按左都無轉變。

點樣番去正常狀態?

公司keyboard試過一次
跟住我反轉個keyboard大大力拍咗3下
啲垃圾跌晒出黎就無事了

Ching 好可憐

慘過食屎，又唔係中毒但lock哂keyboard功能

鬧得好

樓主大陸仔？

樓上俾唔到方法就收皮啦垃圾仔

哇好野無插鍵盤開機登入後都會鎖上雙alt鍵

按係書面語
正式書信係用個「按」字而唔會用「撳」字
利申：我知論壇唔可以用書面語